# Copyright (C) 2016 Automattic
# This file is distributed under the GNU General Public License v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wenprise Forms\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/tags/_s\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-23 20:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-23 20:08+0800\n"
"Last-Translator: Amos Lee <iwillhappy1314@gmail.com>\n"
"Language-Team: Amos Lee\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: Forms/Controls/AjaxUploadInput.php:67
msgid "Select File"
msgstr "選擇文件"

#: Forms/Controls/AjaxUploadInput.php:102
msgid "Drag & Drop Images Here"
msgstr "拖放圖像到這裡"

#: Forms/Controls/CaptchaInput.php:58
msgid "Click to refresh"
msgstr "單擊以刷新"

#: Forms/Controls/ChosenInput.php:43
msgid "Select Some Options"
msgstr "選擇一些選項"

#: Forms/Controls/ChosenInput.php:44
msgid "Select an Option"
msgstr "選擇一項"

#: Forms/Controls/ChosenInput.php:45
msgid "No results match"
msgstr "沒有符合的結果"

#: Forms/Controls/CloneInput.php:61
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: Forms/Controls/CloneInput.php:68
msgid "Add More Fields"
msgstr "添加更多欄位"

#: Forms/Controls/SmsInput.php:50
msgid "Get Code"
msgstr "獲取認證碼"

#: Forms/Controls/SmsInput.php:70 Forms/Controls/SmsInput.php:74
msgid "Get Again"
msgstr "重新獲取"

#: Forms/Controls/SmsInput.php:97
msgid "minutes Later Get Again"
msgstr "秒後重新獲取"

#: Forms/Controls/SmsInput.php:105
msgid "Send failed"
msgstr "發送失敗"

#: Forms/Controls/TableInput.php:101
msgid "Append Row"
msgstr "复制行"

#: Forms/Controls/TableInput.php:102
msgid "Remove Last Row"
msgstr "移除最後一行"

#: Forms/Controls/TableInput.php:103
msgid "Insert Row Above"
msgstr "在下面插入一行"

#: Forms/Controls/TableInput.php:104
msgid "Remove Current Row"
msgstr "移除當前行"

#: Forms/Controls/TableInput.php:105
msgid "Move Up"
msgstr "向上移動"

#: Forms/Controls/TableInput.php:106
msgid "Move Down"
msgstr "向下移動"

#: Forms/Controls/TableInput.php:107
msgid "This Grid Is Empty"
msgstr "内容為空"

#: helpers.php:201
msgid "Your session has expired. Please return to the home page and try again."
msgstr ""

#: helpers.php:202
#, php-format
msgid "Please enter %s."
msgstr "請輸入 %s。"

#: helpers.php:203
#, php-format
msgid "This value should not be %s."
msgstr ""

#: helpers.php:204
msgid "This field is required."
msgstr ""

#: helpers.php:205
msgid "This field should be blank."
msgstr ""

#: helpers.php:206
#, php-format
msgid "Please enter at least %d characters."
msgstr ""

#: helpers.php:207
#, php-format
msgid "Please enter no more than %d characters."
msgstr ""

#: helpers.php:208
#, php-format
msgid "Please enter a value between %d and %d characters long."
msgstr ""

#: helpers.php:209
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr ""

#: helpers.php:210
msgid "Please enter a valid URL."
msgstr ""

#: helpers.php:211
msgid "Please enter a valid integer."
msgstr "請輸入一個正確的整數。"

#: helpers.php:212
msgid "Please enter a valid number."
msgstr ""

#: helpers.php:213
#, php-format
msgid "Please enter a value greater than or equal to %d."
msgstr ""

#: helpers.php:214
#, php-format
msgid "Please enter a value less than or equal to %d."
msgstr ""

#: helpers.php:215
#, php-format
msgid "Please enter a value between %d and %d."
msgstr ""

#: helpers.php:216
#, php-format
msgid "The size of the uploaded file can be up to %d bytes."
msgstr ""

#: helpers.php:217
#, php-format
msgid "The uploaded data exceeds the limit of %d bytes."
msgstr ""

#: helpers.php:218
msgid "The uploaded file is not in the expected format."
msgstr ""

#: helpers.php:219
msgid "The uploaded file must be image in format JPEG, GIF or PNG."
msgstr ""

#: helpers.php:220
msgid "Please select a valid option."
msgstr ""

#: helpers.php:221
msgid "An error occurred during file upload."
msgstr ""

#: helpers.php:381
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: helpers.php:382
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: helpers.php:383
msgid "Select Color"
msgstr "選擇顏色"

#: helpers.php:384
msgid "Current Color"
msgstr "當前顏色"

#~ msgid "Drag &amp; Drop Images Here"
#~ msgstr "拖放圖像到這裡"

#~ msgid "-or-"
#~ msgstr "- 或 -"

#~ msgid "Loop Template Name"
#~ msgstr "循环模板名称"

#~ msgid "Select Content Type"
#~ msgstr "选择内容类型"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "页面"

#~ msgid "Select Taxonomy"
#~ msgstr "选择分类方法"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Select Category"
#~ msgstr "选择分类目录"

#~ msgid "Select Content"
#~ msgstr "选择内容"

#~ msgid "Success（Green）"
#~ msgstr "成功（绿色）"

#~ msgid "Info（Blue）"
#~ msgstr "信息（蓝色）"

#~ msgid "Warning（Orange）"
#~ msgstr "警告（橙色）"

#~ msgid "Danger（Red）"
#~ msgstr "危险（红色）"

#~ msgid "Zero"
#~ msgstr "零"

#~ msgid "Auto"
#~ msgstr "自动"

#~ msgid "xxSmall"
#~ msgstr "最小"

#~ msgid "xSmall"
#~ msgstr "超小"

#~ msgid "Small"
#~ msgstr "小"

#~ msgid "Medium"
#~ msgstr "中等"

#~ msgid "Large"
#~ msgstr "大"

#~ msgid "xLarge"
#~ msgstr "超大"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "%1$s"
#~ msgstr "%1$s"

#~ msgid "Archives"
#~ msgstr "归档"

#~ msgid "Button"
#~ msgstr "按钮"

#~ msgid "Button color"
#~ msgstr "按钮颜色"

#~ msgid "Button Size"
#~ msgstr "按钮尺寸"

#~ msgid "Button text"
#~ msgstr "按钮文本"

#~ msgid "Button Link"
#~ msgstr "按钮链接"

#~ msgid "Divider line"
#~ msgstr "分隔线"

#~ msgid "Divider type"
#~ msgstr "分隔线类型"

#~ msgid "Solid"
#~ msgstr "实线"

#~ msgid "Shadow"
#~ msgstr "投影"

#~ msgid "Heading"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "Heading type"
#~ msgstr "标题类型"

#~ msgid "With background"
#~ msgstr "带背景"

#~ msgid "With border"
#~ msgstr "带边框"

#~ msgid "Heading text"
#~ msgstr "标题文字"

#~ msgid "Please enter heading text"
#~ msgstr "请输入标题文本"

#~ msgid "Alert"
#~ msgstr "提示框"

#~ msgid "Alert type"
#~ msgstr "提示框类型"

#~ msgid "Please enter alert content"
#~ msgstr "请输入提示内容"

#~ msgid "Page content"
#~ msgstr "页面内容"

#~ msgid "Show text count"
#~ msgstr "显示文本字数"

#~ msgid "Show more link"
#~ msgstr "显示更多链接"

#~ msgid "Post title list"
#~ msgstr "文章标题列表"

#~ msgid "Term"
#~ msgstr "分类项目"

#~ msgid "Offset post count"
#~ msgstr "跳过文章数量"

#~ msgid "Show post count"
#~ msgstr "显示的文章数量"

#~ msgid "Show term title as module heading"
#~ msgstr "显示分类项目名称作为模块标题"

#~ msgid "Add New %s"
#~ msgstr "添加%s"

# @ _s
#~ msgid "Edit %s"
#~ msgstr "编辑%s"

#~ msgid "New %s"
#~ msgstr "添加%s"

#~ msgid "All %s"
#~ msgstr "所有%s"

#~ msgid "View %s"
#~ msgstr "查看%s"

#~ msgid "Search %s"
#~ msgstr "搜索%s"

#~ msgid "Could not find %s"
#~ msgstr "找不到%s"

#~ msgid "Could not find %s in trash"
#~ msgstr "回收站中没有%s"

#~ msgid "Upgrade %s"
#~ msgstr "更新 %s"

#~ msgid "Parent %s"
#~ msgstr "父级%s"

#~ msgid "Popular %s"
#~ msgstr "热门%s"

#~ msgid "Separate %s with commas"
#~ msgstr "使用 %s 分隔"

#~ msgid "Add or remove %s"
#~ msgstr "添加或删除%s"

#~ msgid "Choose from the most used %s"
#~ msgstr "从最常用的 %s 选择"

#~ msgid "No %s found."
#~ msgstr "没有找到%s"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首页 "

#~ msgid "Add a menu"
#~ msgstr "添加菜单"
